Zo slecht doen vernietiging en geheimhouding schijnen voor eerlijke meningen, dat Mr. Lorry en Miss Pross, terwijl zij betrokken zijn bij het plegen van hun daad en bij het verwijderen van haar sporen, bijna gevoeld en bijna gekeken, als handlangers in een vreselijke situatie misdrijf.
